點解台灣啲水果茶好飲香港咁多

有冇人去親台灣都會飲依間
一杯水果茶放幾十個水果落去
極濃
推薦熱情果茶

同埋台灣啲女仔都會用杯套
大家想溝台妹買番個

台妹話要配依舊野食先正 唔知咩糕黎

味道：9/10
好似食緊10個水果咁

溝女指數：8/10
聽講男仔有帶杯套會加分

Ig有台妹教大家用杯套 有興趣可以睇下
Ig:

因為香港d舖偷工減料/買cheap野

2

係有質既comment

從未飲過好飲嘅果茶

香港個啲都偷工得幾離譜 好似飲水咁

杯套廣告嚟？

台妹高質 著牛仔嬲好正

東江水

係台灣點賣比你

飲甜水
走糖又會變成飲水

香港咪飲到

熱到仆街

呢度飲品鋪有幾何真係新鮮水果
台灣果啲最多咪落多啲糖

香港真係冇

濃嘅9成9係落咗好多糖水你試下喺屋企自己整，落幾多生果浸幾耐都唔會濃

你有冇諗過係人地有農產品唔洗入口水果
台灣好多大型飲品店都有自己既農場
你估香港咩7都冇咩

我自己整過 靚水果真係會有味

真係睇住佢用水果整?

依間野好似出名自己有種水果 個廚房開放式睇到曬
但台北好似少d

果糖content 好高
好唔健康

佢哋啲水果靚咁多
人地熱情果仲要轉登整部機出黎刮入面啲汁 因為需求太大人手好慢

係台灣幾出名
點解香港仲未有
反而大把唔出名嘅

飲水果茶會唔會食埋D水果?

台灣食安出哂名同大陸齊名
天下烏鴉一樣黑 真係唔好幻想咁多

都係既 但我見啲台灣人每日一杯
唔知咩身體黎

呢間野台灣真係好出名 佢哋好似有自家農場 睇住佢狂放水果

有女所以要負皮

依家正常左好多
之前有問題個啲好多都係同中國供應商有關

香港個堆 我問台灣朋友佢地有啲話唔識
依間開係香港就好了

養到變肥妹仔

真係會

巴打好耐冇開post
食完女忘記大家了

因為香港係用支那劣質貨囉

隔離飯香

下次po仔

其實唔關事
人地可能用台灣水果新鮮啲
又可能係本身水質
最重要去旅行個人心情好乜柒都好啲

香港得水果多

咁都有打手

啲手指柒到

不要再說了

大苑子都有打手 笑死

大苑子、迷客夏在微博和微信上的介紹都說自己來自「中國台灣」

Lm

因為多塑化劑

真心答你
有好多調味料香港限制唔比入
所以即使香港分店D味都會唔同
邊到健康D就自己諗

因為香港係中國嘅一部分

鍾意飲水果茶一定要試嘉義嘅御香屋
葡萄柚好飲到仆街

利申上年4月飲的
聽講個老闆之後道歉改番

台灣d 水果本身已經好好食

你地水果真係正好多 自己種低成本

唔覺 在台南飲過一芳飲水果茶
超難飲 已經要微糖全冰都甜到嘔
杯套超好用 依家用緊個個光南買返黎 仲有幾多款

有冇相睇下 開番去飲

有套先安全！！！

一定要飲半糖 台灣本地人都係半糖
全糖唔知咩黎
在香港

我覺得葵廣茶芝味幾好飲
不過要微糖

你個名都知你成日睇台灣野
眼球中央電視台

香港得水

會同番佢講

但都唔洗差咁遠

所以台灣人洗腎率全球第一

台灣好多間葡萄柚都好正

呢間只此一家 你飲過呢間真係翻唔到轉頭

台南不嬲重甜 佢d餸菜都係甜
北部就咸嘅

珍奶連鎖黎計覺得50嵐最好飲

你食過屎？
住緊台灣
台灣人覺得難飲

其實我覺得香港一芳既水果茶算好飲 同台灣有冇大分別?

台灣用台灣本土水果
香港用大陸水果

一定係半糖或者微糖 雪糕奶茶好撚正
四季春加椰果走糖又好好飲

阿元來了好撚好飲 不服來辯

香菜 視網膜食到會好嬲

髮型好師奶 台咩妹

我都係去台灣先知有杯套依樣野

幾時開番比我去試

台灣用多好多水果

但係佢哋唔肥

唔講水果茶 齋講茶好多都水咁

點解你咁得閒又摩打手，可以同時ig 連登都覆緊message

有無人飲過可不可

佢同邰哥拍一日香菜農
笑到仆街

清新短髮

得一張台妹圖？ 罰你tag #save12hkyouth 再影過

因為有新鮮生果

香港啲水果茶好似飲緊糖水咁

有冇相
Bookmark曬先

因為真係覆得好快

半糖？三分啦下話

半糖都ok 全糖即刻糖尿

香港黃店 茶星人

係台灣出名足料化學野
講明珍珠奶茶係要用奶精加化學粉先最好飲，街邊小食化學大雜燴，麵包麵係科研食品，爆左成十幾年黑心食品，到依家仲間唔時都有
香港本地以前真係幾好食，依家確實係多偷工減料，要食傳統又好食都係貴價野，仲有少數好食又抵既應該係去晒外國只有唐人街仲搵到

食鹽酥雞 炸雞
食到個個台妹都咁大波

Pin左

多謝

呢間個「水果大爆炸」都好足料好好飲架，大家去唔到台灣住都可以飲住先

鬼咩真材實料就冇人識欣賞嫌淡嫌呢樣嫌嗰樣，加糖溝粉就大把人飲，你估淨生果真係整到又濃又甜？

利申：識人開果汁黃店

果糖對個肝都唔好
會容易有脂肪肝

推

因為香港人就係咁撚垃圾

台灣水質

上面仲一大堆人踩9人地台灣同大陸一樣
又話咩水果茶係唔會用咁多水果
自己係香港食開屎都唔知

點解唔可以真材實料又濃

台灣野食就好

呢啲野飲全部都係糖水

其實有啲味根本就唔係嗰種果汁味，係要加糖或者加其他野先可以整到出嚟，好似芒果沙冰咁，就算芒果幾香都好，整咗做沙冰都一定會變淡，但係如果加啲糖水落去嘅話，飲落去就會好似濃啲同埋香好多

正解

因為香港 d 生果係支那野

共苑子不了
好飲但其實佢一樣都有加化學嘢
利申: 喺台灣飲品店打過工

呢間天水圍飲過一次
男店員個樣閪到...又唔係忙
唔該前唔該後都好似欠撚咗佢咁
公道講句 嘢飲一般

所有野教大陸呀係

起碼好過香港 好似飲緊水咁
仲有咩爆黎聽下

因為台灣農業發達，生果平，香港只係糖水呃鳩人

Google台灣食品安全
唔好賴中共

唔覺，九份都好好飲啊

改變左好多至從地溝油事件之後啦